感情台絲打入嚟

放低你個價（上面/下面/後面）

想知how much?

上面比初戀 下面比老公 後面比sp

100，50，0

只限絲打回覆

I M

Ten billion

My boyfriend

how much ?

免費？